七月一號去SOGO涼冷氣

聽講SOGO啲冷氣好涼

推

Push

後日吉日, 齊齊涼冷氣

呢句真

一人一post推71維園見

我留係屋企涼冷氣睇你地比人拉